加入打包同畫中晝

有無機會係web版加入打包圖片既功能 同係手機版入面加入睇YOUTUBE加入晝中晝既功能?有時好想一路睇片一路睇POST,但又做唔到.